title: AppleDoc
date: 2017-05-11 09:12:42
categories:
- Mac
tags:
- AppleDoc
---

# AppleDoc

### 结项目前都要做文档，这个工具真是用处大大的。
### `/Users/wuguobin/Library/Developer/Shared/Documentation/DocSets` 记住这个目录
### 下载appleDoc，安装后即可生成文档，xxx.docset,然后将这些文件夹放入上面那个目录就可以了